軍中驚爆性虐新兵 眾目睽睽逼喝糞水、舔蛋蛋

〔記者蔡彰盛／新竹報導〕陸軍某單位爆發變態虐兵案件！18歲凌姓二兵不慎弄丟S腰帶，懷疑遭同袍偷走，竟逼陳姓二兵喝尿水及糞水，還要他當眾自瀆並舔凌男生殖器，新竹地院依強制及強制猥褻罪判刑9月。

檢憲調查，凌姓二兵S腰帶與水壺遺失，懷疑遭陳男偷走，竟在寢室用手勒住陳的脖子，再將他強押到廁所，以軍用水壺裝起小便斗的水，強逼他喝下，之後凌男再裝馬桶糞水，也要他喝下。

帶頭者也是新兵
同期弟兄圍觀吆喝，凌男竟脫下自己褲子，脅迫陳男幫他打手槍及舔生殖器，15分鐘後，又逼迫他脫褲自瀆。

疑他偷Ｓ腰帶施虐
法官認為，凌男僅因細故，即強行要同袍喝小便斗水與馬桶水，剝奪其行動自由，又對之強制猥褻，造成被害人心理極大恐懼及身體傷害，然事後已與被害人達成和解，因此依強制與強制猥褻罪判刑9月，緩刑4年。

死基佬

基民

迫你奶完j都係緩刑4年

lm

風化奇兵

奶春代都接受到，食屎真係投降

好玩唔玩玩屎

咁都唔洗坐

保良局班撚屌

要人食完屎再奶自己賓周
即係自己jj插屎？
好玩唔玩竟然玩屎.jpg

錫春袋

又係台灣

又一分